港產片之中 最觸動到自己既係邊一幕？

觸動到我果套唔係八九十年代輝煌時期既港產片
而係比較近年既激戰
除左後半部分既動作片段 其實成套戲既故事都可以發人深省

「我攞帶果陣 以為個世界係我架
原來個世界都唔等人既
我唯一做到既 都比我自己出賣埋
我呢廿幾年黎 乜都無做過呀
我唔想去到熄燈果陣 我連一件值得記得既事都無呀」

周星馳西遊記 臨尾至尊寶睇住同自己一樣個個浪人同朱茵喺埋一齊嗰度

無間道
梁朝偉望住黃秋生死喺的士車頂個幕

個個眼神 睇到我眼濕濕

拆彈專家個差佬炸死嗰幕

苦海~翻起愛恨~

長江七號周星馳喺地盤跌死

三五成群 三叔終於走去報警果幕 三叔早少少報警阿雞就唔會死

我左眼見到鬼
鄭秀文想見番佢劉青雲嗰幕

早熟

童夢奇緣

跛豪：葉子媚對波彈出嚟嗰幕

中英街1號
臨尾播雨傘運動既一幕

講劇得唔得？
司徒拔

細個睇阿郎的故事
臨尾係個仔面前炒車再大爆炸
加埋首歌
果時好震撼

成日覺得自己好似阿雞

原來有啲嘢，無，就真係無，唔得，就真係唔得。無魚蛋，無粗麵，無去馬爾代夫，無獎牌，無張保仔寶藏，而張保仔，都無咬過個包。原來蠢，唔係咁好笑，蠢會失敗，會失望。失望，亦唔係咁好笑，肥，都未必好笑，肥，都唔一定大力，大力，亦都唔一定得。揸住個包，我忽然喺度諗，大個咗，到我要面對呢個實掘掘，未必到你發夢，又未必咁好笑嘅世界嘅時候，我會係點呢？

錢家樂《烈火戰車》 飲水噴血

細個睇，無諗過主角都會死

狄龍先係主角

神經俠侶
吳鎮宇同錢家樂講 我係王志成呀 家樂仔

茱麗葉與梁山伯
又係吳鎮宇 佢同吳君如一齊湊BB果段戲同講自己冚家鏟果幕

有粥食粥 有飯食飯

上上下下左左右右前前後後

門徒 張靜初死果幕

跟住林憶蓮首歌起 睇到好感動

掃毒

張家輝講開波 個一幕

柔道龍虎榜最後盲左既古天樂同梁家輝決戰果幕
仲有癲佬正傳發哥係荒山野嶺扯返自己死左既仔上黎

無間道 粱朝偉死果幕

重慶森林最後偉仔chok住望王菲個下

九叔

我都係揀神經俠侶
不過我係陳奕迅追 賊仔果幕
同埋有一幕都好好笑， 就係吳鎮宇問個電話佬攞個電話用， 然後同佢講要部真係用得嘅電話
好好笑

陳奕迅果幕都正 佢一路追犯一路夾雜住佢俾女飛 俾人玩 俾上司鬧既片段

攞電話就係 我係王志成 果幕

ahhah又係喎
第一次響電視睇呢套戲先發現係咁高質

係 個名累事
當年見到個戲名同容祖兒就以為膠片 係後尾電視播 無意中睇到
第一幕廖啓智果段就吸引到我睇
點知睇睇下先知有吳鎮宇
容祖兒 陳奕迅又做得好自然
不自覺就睇晒

第一時間我都諗起呢幕

我係差人 遠離人群

曾志偉喊完再出去回歸祝酒
同警察換徽章
好感觸

有一日當你發現你愛上左一個你討厭既人
呢段感情先係最攞命架

紅燒翅、蒸條斑、半隻炸子雞、跟碗白飯添!!

英雄本色:哥哥俾枝槍狄龍,狄龍報完仇拎個手扣扣住自己同哥哥行出去自首起主題曲

神探

我都覺得係呢幕

每次孫悟空係城牆走到黃土沙漠
再響起一生所愛
真係有種滄海桑田既感覺

首歌真係絕配

啲人話七日啫 又幾愛呀 咪又係愛佢啲錢 但七日真係可以好愛架

重慶森林

至尊無上
劉德華死個幕

爆死你個撚樣好！

做兄弟既...

嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭嘭

旺角卡門播林憶蓮首激情果幾分鐘
Call機 追巴士 電話亭打車輪

拍得好撚正

補返首歌

我依家就返屋企…你走定唔走啊？

龍鳳鬥
劉德華重演偷珠寶令鄭秀文覺得佢仲在生
最後鄭秀文開心傻笑個幕

如你若有事我會很寂寞
我獨個行樂怎可快樂
我沒你的運氣能先走 畢竟能早登天國

我而家興過火屎呀

童夢奇緣 劉德華望著 個女老師講「大把時間啦屌」個幕

阿成！！！！！

英雄本色
發哥同狄龍係山頂果幕

天若有情
個結局

然後即刻播主題曲

Happy together
黎耀輝一個人去伊瓜蘇瀑布個幕

紅van 最尾出字幕嗰幕 真係屌出聲

熗火 林雪

呢套d劇情好痴線

殭屍，鮑喜靜幫佢老公整理

車有幾愛姐識個七日 愛咪又係愛佢啲錢
但我知你唔係

童夢奇緣 最後劉德華返去同黃日華道歉 跟住黃日華罵佢點解咁百厭

至尊無上 永霸天下
吳倩蓮比人隊落水 華仔揸快艇返去救佢 但係已經死左 播住 一起走過的日子

死個幕係指成身蛆蟲老鼠?
佢知道自己反抗唔到古天樂,
叫佢將啲毒品射入頸到呢一幕都好震撼

如果我個仔返到嚟屋企，我戒埋煙又點話

麥兜除咗哩段仲有好幾個位，例如麥兜響噹噹哩段：

“但係如果，即係如果唧——到我大過咗再見翻麥兜，如果個麥兜佬，仲係咁大力，咁好心，咁鈍，咁直不甩

如果我俾佢嗰舊擦膠，仲係咁白雪雪，一直都冇用過——如果真係咁，奇妙嘅事，經已發生”

我舊擦膠

見到你用個薛字我都好震撼

十年，好多幕
「最」就係阿婆自焚果幕

好多後生唔係淨係養緊自己一個，有負擔
但老左應該會無曬負擔爲下一代諗架
不過點解現實變曬廢老

我唔係要話俾人聽我威，而係我失去既野可以自己攞返！

新不了情 劉青雲見到靚靚走個幕

賭俠 周星馳冚親個鼻果幕 好痛呀！

周星馳燒雞亦

無間道

好撚好戲痴撚線

龍鳯鬥

劉德華去胡燕妮屋企叫佢再呃多次鄭秀文
盜生盜太

我都係想講呢場 路落黎果下

東邪西毒

那天晚上，我突然很想喝酒，就喝了那半壇「醉生夢死」，好象平常一樣，我繼續做我的買賣。 沒有事的時候，我會望向白駝山。我清楚地記得有一個女人在那邊等我，其實「醉生夢死」只不過是她和我開的一個玩笑，你越想知道自己是不是忘記的時候反而記得越清楚。 我曾經聽人說過，當你不能夠再擁有的時候，你唯一可以做的就是令自己不要忘記。 不知道為什麼，我常常會做同一個夢。沒多久，我就離開了這個地方。

西毒講完果種滄桑感

我左眼見到鬼
劉青雲泳池深情對白

如果我有多張船飛
你會唔會陪我去新加坡？

十年，成套

細個睇唔明啲劇情
大個睇番,尤其係呢一幕

反而係鄭秀文對住個海大叫：老公我唔愛你喇
劉青雲同佢隻狗係隔離企住

依樣真係
細細個睇就真係當笑片睇 覺得嘩好撚好笑啊
但大個睇返其實真係好感觸 特別係佢地7日情 真係感受好多
仲有個肥婆鬼 又係明白d野

逃學威龍3
周星馳同梅姐最後個幕

梅姐:我知你唔係黃百萬

直到現在好多人都當佢係喜劇片
其實係一套用鬼做題材既愛情片

飲孟婆湯之前最後一句：再見啦老婆

甜蜜蜜，最尾黎明同張曼玉相視一笑，再回帶原來從一開始在火車背靠背瞓著一齊落嚟香港。

金枝玉葉，哥哥唱「追」，好聽到

肥貓比人恰到痴返線

柔道龍虎榜
應采兒幫古天樂執返隻鞋

我都第一時間諗起呢幕

歲月神偷

點五步

古惑仔3 細細粒比人輪完大米
陳浩南仲要見住佢比人開槍射死
之後山雞單人匹馬救佢地走

推番細細粒出黎見到佢件衫欄哂

五個校長的小孩畢業嗰幕

唔係講笑，以下呢幕我細個睇完嚇到我發左三日夢見冇左個老豆

賊公子雷宇揚帶咗條女上船，然後成班。。。。

有冇人同我一樣
喺手術室裡面血淋淋嗰幕我都唔驚，但係喺車度show義肢嗰幕真係好恐怖，尤其係隻假手摸全家幅嗰吓

你一定會遇到比你更強大的敵人，他可能會將你擊倒，但無論如何，你都要勇敢去面對！

我應該知你講咩

非常突然
最後全部人死曬個幕

臨尾影住劉青雲諗起佢地3個一齊玩

曾志偉係草地屌鳩房祖明嗰段
我諗係好多草根階層父母，養育對仔女嘅心聲

套戲係用黎教中學生唔好行差踏錯

依段朝偉D 演技真係爆哂出黎

我睇左好多次

其實曾志偉係早熟做老豆仲做得好過一念無明
不過依套好少人睇

當年我中二睇到眼濕濕

新宿事件
吳彥祖俾人斷手𠝹面
睇到好心酸
之後結局俾人劏肚

啱啱正想講仙履奇緣

大丈夫一生要經過…

各位觀眾！

有人提出係張靜初道古天樂take野在先
結論係道友講野全部都信唔過

金雞2
最後吳君如合埋眼再開眼
係山頂影落香港嗰個位

江湖告急
最後任因久俾狙擊手瞄住果幕

鄭中基鬧黃秋生
家庭之間嘅矛盾，好難成日表達，日子耐左，就有啲刺放左大家心中
就係一刻爆曬出黎

「老左冇回憶唔緊要，唔好有一大堆後悔就得」 - 烈火戰車

baby john爆炸個到？

《江湖告急》

梁家輝被表白

「其實我一直都.....愛你！」

忘不了

原島大地: 我以後會乖㗎啦 你唔好唔要我呀 媽咪

應該係無輪呢
比人輪既
好似係下一集大飛個妹

仲要當住大天二

個撚個都講星爺 係咪真係咁文化沙漠?

利申: 發哥, 哥哥, 偉仔, 秋生,星爺, 鎮宇fans

梁朝偉個眼神好戲到...

黃sir

無間道 黃sir

白髮魔女傳2最尾

我入咗錢就應該有罐汽水
其實我要嘅嘢就係咁簡單

型到震

食屎啦你

呢套堅正，唔明點解金像獎可以冇獎

喋血雙雄 發哥交帶狄龍如果佢死左就捐佢對眼角膜比葉倩文 結果最後發哥比人射盲左 呢幕令到我唔敢翻睇套戲

咩名？
Feel 到高質

依幕睇到好老檻

爆裂刑警
鎮宇呢套劇應該要拎影帝

胭脂扣

如花（梅艷芳）五十年後終於等到十二少（張國榮）個幕，原來當日風流倜儻嘅男人今日已經變成日一個一事無成嘅垃圾⋯

無間道2 吳鎮宇死嗰幕
演技同配樂都好正

嗰個係李修賢…

屌 自膠 食懵左

精武門最後大叫飛踢

十二夜，呢套好多港島景

我叫你食屎狗呀食屎狗！

重慶森林冇撚得輸

喊到仆街

想鬧你離題，不過我都好深刻

十年最尾自焚個阿婆

秋天的童話 發哥夕陽下跑步

Amani Amani dakudepdawewe

大隻佬

屌你老母 我個陣重細架

真兄弟
唔知我同班兄弟去玩個陣出事既話邊個會一個頂哂

救火英雄 謝霆鋒自己留低引爆果幕

呢套戲

金雞一二都睇到喊

歲月神偷
任達華吳君如行去病房個陣 全部人都唔敢望佢地

巴打你應該同我差唔多年紀
我細個入戲院睇到果幕，喊到仆街
加埋首 也許不易...

樹大招風，電視播住回歸交接典禮

金雞入面阿金口述沙士

好多時眼濕濕都係睇到講香港主權移交同香港史實事件嘅劇情

真係文化沙漠
香港有你呢D文盲真係可憐

星星

阿sir 我無做大佬好耐啦

屌 咖哩辣椒
呢幕都真係幾淒涼，兩兄弟為女搞到咁
仲拍埋對比

樹大招風
最後任腎齊比差佬辣低，但仲想伸手去拎枝ak，睇到心都up撚埋

睇完呢段我去睇左成套

掃毒
劉青雲簡左古天樂
張家輝跌落鱷魚潭個幕

個時咁岩同女朋友準備分手
感覺到兄弟先係永遠陪伴

中國被美國滅亡

全世界人民齊鼓掌

我一睇到個標題就諗起呢幕
星爺當年癲峰之作，至尊寶嗰種唏噓，加埋盧冠廷首歌，點會諗到由睇笑片變睇到我想喊

就黎斷氣先跌罐汽水出嚟

卒甩佢

你地在座各位同我聽住，如果劉傑輝仲做到你地一哥嘅話我就唔撚叫李文彬！

頭文字D
阿木同拓海講佢條女係雞果一幕

暗戰
我唔想死係差館

六樓後座2 suzy死個幕

歲月神偷
吳君如着住任達華俾佢對鞋，一路行一路話一步難，一步佳
細個睇覺得好悶唔知做乜鳩，大個咗屋企發生好多事，前年睇返喊撚到仆街

七十年代

八十年代

九十年代

千禧年代

一〇後

黃勁威

錄音嗰幕都好正

我完全感受到嗰種痛徹心扉既感覺

最後上格床跳過去咬耳仔好深刻

誰會珍惜當你還擁有

屌你幾分鐘 1shot，由最初閒笑，之後感觸、傷心、崩潰、又變翻做閒笑。鮑姐演技

有聲

剩係睇截圖都好sad

金雞2

佢表哥比人拉走嗰幕

睇到喊

係10後個個錯
同埋冇星爺

係咁講「我係差人，我嘅職責係咩咩咩」真係...
仲要講咗三四次都未爆

好多
一時醒唔起
近排有好深印象既係樹大招風
葉繼歡做生意做到好迷失
最後返黎做大茶飯
點知出師未捷身先死
好有男人的浪漫

換過…

一〇後

好似隻狗

我烏蠅寧願做一日英雄 都唔想做一世烏蠅呀

I know that feel
真係反差太大
係如花一廂情願 還是12少無可奈何
結局真係估唔到
加埋首 主題曲 夜晚睇最有feel

阿郎的故事 由見返老母開始

菠蘿油王子
兩母子喺個墳場野餐跳舞

耶穌都留我唔住 我話嘅！

爸爸在過去，媽媽在將來，只得我一個，留響現在。同初戀女友睇呢一幕，覺得自己同麥兜好似，好感觸。

我曾經聽人說過，當你不能夠再擁有，你唯一可以做的，就是令自己不要忘記。人生果種無力感，出曬黎。

龍鳳鬥最後一幕，sammi一面揸住車笑，一面劉華落葬。愛一個人，可愛到自己最後一口氣。

劉青雲：阿偉阿偉
家輝：阿偉死左啦
你簡架嘛 偶像
即刻起雞皮

每當變幻時
Eason同千嬅真係好襯
最尾搶個銀包嚟睇嗰度

竟然有人覺得感動 我睇到好尷尬

係

連十二少自己都知醜⋯我衝擊到嗌咗出嚟，套戲仲要1987年，我200幾年睇⋯

喜劇之王
周星星同張柏芝望住個海話好黑呀
周星星話 天光就好靚架啦
咁上下既對白
果幕真係

又係精彩，自己廢到一個點，但明知死梗都想威返一次⋯最後累到劉德華都死埋⋯⋯

啊sir我無做大佬好耐啦

呢套最正係，當日嘅一代大賊，對住中共啲官仔，都要忍氣吞聲，屌你我做賊㗎都要受你氣！？

個公安拍佢隻手，唔洗點煙嗰下
極大屈辱

秋天的童話

梅姐24歲嗰陣

屌，睇文字都想喊

其實香港電影真係好撚好睇㗎屌你老母

你知唔知佢親眼睇住佢條女死 佢救唔到

一見就諗這一幕
講完做兄弟就中槍

冇得屌啲人講周星馳，因為都好多經典

幾百年後再出發取西經，孫悟空係城門外見返托世嘅自己同紫霞仙子，然後上去講返當日講唔出口嘅話，我愛你⋯

苦海不喜愛吧～

我遲過你睇 201x年
我睇完電影 再睇小說
更加淒美

黑社會
任達華同梁家輝去釣魚果幕
黑社會2
古天樂上山比公安屈做坐館

mark哥:我衰左三年
我等一個機會爭返口氣
唔係要證明話比人聽我威
我只係想話比人聽
我唔見左嘅野
我想自己攞返！

我左眼見到鬼

歲月神偷 細佬將自己嘅珍藏倒曬落海，話要填滿個苦海等阿哥翻來果幕
睇幾次都喊

韋家輝好多好戲比佢套戲名玩死

新宿事件
吳彥祖斷手
同最後成龍想救佢，但條腸已經跌曬出嚟果段

咦，冇睇過小說，搵嚟睇下先

原諒話也不講半句

我次次睇都喊

重慶森林話間屋都係到喊個幕

睇咗十頁見無人講"黑社會"

當年睇諗住BBQ結局，以和為貴，跟住最尾梁家輝同卡士蘭係城門水塘釣魚

突然成套戲一直以為係最講事理、義氣既卡士蘭一野拎石頭扑死梁家輝

人仍然求安穩，定係向外闖？

東邪西毒，洪七公同歐陽峰呢幕

巴打識貨

你條女係雞呀

仲有Eason既 每當變幻時

楊千嬅聽到Eason個仔仔打俾佢

齋睇相就聽到段配樂…

咩戲

地厚天高梁天琦自彈自唱嗰幕

阿飛正傳最後哥哥死嗰幕都好深印象

我都中意錄音果幕

我叫你做食屎狗！ 食屎狗

王菲一出場嘅時候喺度洗緊碗,而隻手上面係帶住結婚戒指, 即係故事一開始嘅時候佢已經係人哋嘅妻子

個人覺得小說正過電影好多好多

菠蘿罐頭

留意唔到tim

第一下就諗起

好撚正
女仔如果聽到呢句會咩反應？
前提係一個窮撚咁講

麥兜故事……

愛的世界 ， 最尾果幕兩位小兄弟，受重傷嘅哥哥同細佬唱歌懷念去世母親 太陽像大紅花 在那東方天邊掛。真係好催淚

梁家輝

邊套

法內情最尾係法庭果幕 ，次次都睇到眼濕濕

喋血雙雄，周潤發俾人射盲慘死，好慘烈，冇諗過佢會死

爸爸成日話

好波好波好波好波好波好波好波好波好波

走呀! 走呀!

: 對唔住，我係差人

: 邊個知呀？

東邪西毒，哥哥一個人企係沙丘望住洪七帶埋老婆走，然後播天地孤影任我行
“學你話齋，事在人為架啫”

個標題係最觸動自己

放咩戲關你咩事

點解一定要星爺

春光乍洩 伊瓜蘇瀑布果幕

天下無雙
情之所至 應該你中有我我中有你
偉仔把聲性感到

求下你畀返個仔我

夜晚自己一個人睇
睇完太沉重，頂唔順，要落街行下先掂
唔係我驚自己都想跳樓

歲月神偷 李治廷細佬知佢死左係學校跑返去個幕 我喊到癡左線

地厚天高
天琦唱十八果幕

殭屍
錢小豪打完殭屍
但原來只不過係佢臨死前嘅幻想

呢套係咩？

上年翻睇過一次
最深刻都係呢句

爆裂刑警

好多俾巴打講左 講下頭文字d

周姐撚臨尾贏左果段同埋最後打電話決定加入車隊果段

個shot影埋黃秋生果度我覺得佢好撚演繹到個仔終於幫自己爭返口氣果種感覺 個度睇完起雞皮 不過完全唔關姐撚事 係覺得黃秋生演技勁

痴撚線條友
要幾撚自我中心先會話人錯

以前既港產片真係好好睇！

曾經有一份至真嘅愛情擺喺我面前，但我冇去珍惜，到冇咗嘅時候先至後悔莫及，塵世間最痛苦莫過於此。如果個天可以畀個機會我番轉頭嘅話， 我會同個女仔講 ... 我愛佢。如果係都要喺呢份愛加上一個期限，我希望係 ...一萬年

唔該

殺破狼

夏紹聲同個女道別完比吳京插左刀

就死都想爬過去送埋份禮物比個女

但送唔到

一路睇留言
終於搵到同好
個時係戲院睇呢幕直頭喊出聲，鼻都塞埋

諜血街頭

偉仔攞住學友頭骨搵李子雄報仇

問佢點解當初唔打準d

英雄本色
發哥死果幕

same
我第一時間都係諗到依幕
如花既由最初期待、等到失落、到最後對十二少完全失望死心
成個心態轉變真係好深刻 我諗好多人都試過
同埋電影最後如花對住鏡頭微笑依幕真係神來之筆，好似講緊如花最後終於獲得解脫咁

點五步
「啊龍！最後一球啦！」

真係心碎

龍鳳鬥 鄭秀文追到上山嗰度
成套都唔少位觸動到

少林足球
最後呀梅傳比星爺嗰part睇到好感動！！！
唔洗講野，一個眼神交代晒

最愛女人購物狂
劉青雲有選擇困難症 到最後一刻佢為咗自己心愛嘅女人 成功選擇到 去克服每一個困難

其實呢幕有少少蝦碌 巴打睇多次，喺黃蛇跌落嚟之前，前座度門係開咗的（而偉仔係坐後座的）

呢個真係好睇
你以為eason加joey爛片
但隔離個鎮宇先係重點

好SAD

個替身做打保齡動作
我喊左

苦海不喜愛吧
成個po既氣氛俾你破壞晒啦

依句係邊套 好熟但諗極都諗唔到

火雞的故事

唔識咪扮識啦細路

同囚裡面嘅yes sir thank you sir
慶幸細個犯錯 屋企人畀機會我改

金城武同梁朝偉套傷城 梁朝偉落淚嗰一下
然後護士通知佢佢老婆死咗
佢返入去病房搵佢老婆 發現佢老婆連死之前都要除底隻戒指喺枱面
一個一心只想報復、自以為已經咩都冇哂嘅人 不知不覺對佢報復嘅其中一人產生咗感情 但當察覺到自己仲有依一個佢世上唯一在意嘅人時 偏偏已經太遲 唯一嘅老婆死都唔認佢

旺角卡門
張曼玉送劉德華上車眼濕濕嗰幕

加埋首歌唔喊都難

我為卿狂，曹查理強姦村上麗奈

再加埋隻主題曲「別了秋天」

曾經藏著的愛情，卻不敢承認
如今問誰來做證，只得風聲冷冷的呼應

麥兜 火雞的故事

以前痾尿射過界
而家痾尿滴濕鞋

屌，呢幕好正，特別係張曼玉嘅眼神，依依不捨摸住㗎巴士，然後巴士開，個男人去送死⋯

一念無明
你要食藥呀

呢套絕對係我top 10之一

唔知自己柒咗咩，可否話返我知條友做乜話我破壞氣氛

呢幕又係睇到個心陣陣痛

歲月神偷入面李治廷咳血，然後細佬一路唱緊Bluebells in Scotland果幕

Same!!
聽到佢喊住大嗌 老公 我唔愛你啦
我次次都喊到仆街

首歌又好聽
若我聽教你便回來我身邊

寫得好好

新警察故事最開頭
伍佰去七仔偷野比童年謝霆鋒食
比店員追一跑出門口就比車撞死
個小朋友由頭到尾睇住
好深刻

「我聽人家說，世界上有一種雀仔是沒有腳的，它只可以一直的飛呀飛，飛得累了便在風中睡覺，這種雀仔一輩子只可以下地一次，那一次就是它死的時候……」

我左眼見到鬼一定係香港近廿年最高質嘅愛情片嚟！！！！！！！！

我啱啱聽返回來我身邊都喊到仆街

咁啦
你自己去google下《一生所愛》既歌詞

歲月神偷

打完風執野，個仔暈咗，任達華"仲打咩電話，一二三我咩佢去醫院啦！"

同埋個仔走咗，移棵樹去個墳到對手損哂，"做人，最緊要保住個頂。"

呢套戲好多位都好好

仲有..
龍鳳鬥劉華死前都要呃住sammi
金枝玉葉哥哥唱追同今生今世

賭俠大戰拉斯維加斯

林熙蕾喺酒店外問劉德華有無鍾意佢果段

麥兜故事

點五步正d

個人對全隊人一齊圍圈跑夠一百個圈嗰到深刻啲
贏就一齊贏，輸就一齊輸

原來有好多人唔知呢套戲

舊片都可能有嘅，不過太耐都唔記得哂
現時來講最有感覺係呢個場口：

浮城
去到最尾個兩幕 揸住殖民地護照既迷惑 同 中國旅客先用英文問路 後用普通話答佢
個種對自己作為土生土長香港人既身份迷惘

同埋跟住套戲既推進 時代變遷 政權交替個種無力感

笑撚到仆街

仙履奇緣有好多幕

lm

救命

不如講下個[苦海不喜愛吧]點觸動到你

賭聖2
好鍾意依套，首歌好岩套戲

無錯
我睇之前完全唔知有吳鎮宇
見到有佢已經覺得有驚喜
睇睇下發現根本佢先係主角

歲月神偷
媽媽發現爸爸賣左戒指

我以前以為, 我得唔到嘅野, 我依世都記住佢
但原來有一日, 個天突然間同你講, 我記都唔俾你記呀, 吹咩?

首愛後餘生好正

金燕鈴同謝霆鋒講記得反佢老豆係差佬果幕都好深刻

老咗無回憶唔緊要啊 但有一大堆後悔咁就慘喇

*返

黃左喇

半枝煙
張畫俾雨淋到化左
曾志偉唔記得左一生最愛個樣響屋頂喊

有分析話其實係張靜先可能係導古天樂個個

估唔到有人諗法一樣

哈哈，點解我會咁記得係咁，屌，錯撚咗，

歲月神偷
吳君如安慰返任達華

我衰咗三年

Ak 後座力大...

《大追捕》最後張家輝跳樓果幕，我真係流左一滴眼淚

十年 呀婆自焚個幕
喊到仆街

我愛你
袁詠儀望住個女叫黃佩霞做媽咪 就失控打人

桃姐
葉德嫻明明要去整假牙 去到又話唔整趕住走
原來係想返去見準備搬走嘅院友
但最後都趕唔切

仲有江美儀客串嗰兩段

末日派對
泰迪羅賓俾個學生呃晒啲積蓄
打劫銀行嗰段 佢望住啲錢講「呢度就係我嘅一生」然後就燒錢

嗰位ching 暴露咗自己既警犬身份

屌騾仔西

掃佢老味

當年呢幕真係喊到仆街

周星馳套仙履奇緣，孫悟空要頂住座城，被逼放開盤仙大師果幕，真係好撚sad

呢套野又係好癲
學友俾人扑爆頭都要拎d錢返去找數

受完老友扶持 但親眼見佢被炸死

我地呢啲人，係邊到死，點死唔緊要
有無記得係咩戲

胡軍幫佢攞車
本身死嗰個應該係秋生

張家輝：段坤我攞硬 耶穌都留佢唔到 我話既
嬲到青根都出理

好似話當年睇完呢段先作首歌

細個以為係王傑唱

仲有一幕周星馳追出去搵張柏芝
鼓起勇氣講「我養你丫」
張柏芝停左陣講「養掂你自己先啦 傻仔」
跟住上左的士係咁喊

on9當有趣

呢套真係一套倉海遺珠黎

抄到十足十拆彈雄心都觸動到你呀？

呢套要返睇先睇到佢嘅戲味

自己唔見左嘅野我要自己攞返！

呢段係我見到topic後第一個諗起的

阿b ! 佢望住我呀！！

兩肋插刀的兄弟...

係咪暗戰結局呀
最緊要唔好死喺差館入面
配埋D音樂真係世界級
我都好中意

甘大枝呀！！！！！！！！！！！！

一個爛賭的傳說,吳鎮宇唔使賣腎但返酒店見到關秀媚死果幕

一念無明
曾志偉叫漁文樂唔好成日發癲個part

新宿事件計港產定合拍？
成龍最尾係坑渠到等死
死之前同個日本差佬講「還債的時候到了」

一見到個topic都係諗起呢幕，人生第一次亦係唯一一次俾一個人嘅眼神震撼

跟住就每次睇王家衛d戲一聽佢獨白就高潮咁滯

利申非gay

甘大滋呀！！！！

一念無名余文樂病發食朱古力個幕

明

西遊記，朱茵單眼果part
之後周星馳就做哂我果下心情出黎

轉彎

若果他朝此生得共與你

事實星爺對香港人嘅影響係最深遠

你唔係英雄呀，你呀嫲先係。

做咩咁污糟

不過呢套好似無咩人睇過

張學友個角色慘到仆街

呢套米奇做得好好

槍王 哥哥係洗手間入面發曬癲嗰一幕

周星星摷渾曬成間屋擺低本書呀錶呀，嬲尾追出去話：我養你呀，個唔捨得又躊躇嘅表情，我次次睇都忍唔住喊

賭俠1999,朱菌同劉華個床戲

長恨歌
鄭秀文死左，梁家輝話一早估到嗰一幕

曾志偉其實真係好撚好戲
佢可以完全擺脫到自己個形象

後生做人下把做左半世人
不知幾想擺脫喱個形象

小張：「我答應過阿輝，要將他所有不快事留在世界盡頭」

一直以為佢係最堅強，冇諗過佢喊得最犀利

生化壽司
千辛萬苦終於離開個商場，
陳小春睇到新聞話有病毒嘅飲品已經流入市面，
一望上車就睇住湯盈盈飲緊樽嘢，
陳小春坐返上車，拎起湯盈盈飲剩嗰樽嘢乾埋佢。

「我以為，我哋會好似一架入滿油嘅飛機，點知架飛機中途轉站。」

阿飛正傳最後三分鐘

喜劇之王

周星馳對住張柏芝： 我養你丫

點五步 最尾播雨傘革命

張柏芝係的士度狂喊

寒戰2
錦田七仔果場戲，梁家輝希望遮住自己兄弟唔洗俾狙擊手射，果個眼神好無力，眼見自己手足死

邊撚到有劉華呀，黎明下話？

認真？

銀包!銀包!銀包!
真係疊水啊七叔 我地比啲掌聲七叔

天下無賊
劉德華臨死都將個袋擺返係綠寶個大脾度
之後響起楊坤首主題曲
「記得那一天， 上帝， 安排我們見了面」

呢套都係好正，仲有由馮德倫變咗做曾志偉個幕，放唔低自尊要係謝霆峰面前扮勁，呃咗人咁耐其實自己先係無膽鬼⋯

冇睇，但聽落都好似幾正

呢套有立法會議員同廣西政協

歷蘇見到雪櫃

少林功夫唱完歌俾人打

歲月神偷
任達華除戒指一幕

更正 冇影住佢除
應該係話 吳君如摸佢手果part

呢套嘅話，最深刻係九哥比阿愉示愛果下反應，幾撚有味道

呢套真係幾多催淚位 上一代而又家境一般個啲睇會好有feel

呢套好cult，啲膠位幾好笑，
講人性又有，講核突恐怖又有，
綜合嚟講係好值得睇

我都係忍住唔喊炸
曾志偉做小人物老豆真係入哂格
加埋對白好正，其實套戲幾有意義
我自己睇左3次

好撚sad 未講完就死 第一次睇果陣呆咗

當日呢套野上正場但完全無回嚮

自己一個鼠去戲院睇
成套戲無大起大落
最後將呀媽骨灰倒落海個時眼淚係咁流

功夫
星爺同火雲邪神講： 你想學呀？我教你呀
然後火雲邪神喊住話我輸咗，
真係幾感觸

誓要去 入刀山

槍王

張國榮：「我知我殺咗人，但係我好開心，真架」

色戒 梁朝偉反轉 湯唯黎屌

三萬蚊，過夜啊！
你條女雞嚟嫁

周慕雲：「其實愛情係無代替品。我一直試圖喺佢身上搵返以前嗰個蘇麗珍，雖然我係不自覺，但係佢又點會唔知道。」

四哥唔做收數佬嘥咗

王勁威

林海峰

愛你是我的生趣

可惜現實結局佢冇一個林嘉欣叫停佢

獎門人好多時都好好戲

半支煙
無間道
一念無明

全部都好撚正

哥哥係金枝玉葉入面自彈自唱 "追" 呢一幕

你想知我係邊, 定想知條鏈係邊?

素媛 最孤獨的人最親切，最難過的人笑得最燦爛，因為他們不願讓身邊的人承受同樣的痛苦。

「從不知天高與地厚 漸學會很多困憂」

浩南東昇耀揚亂槍打爆細細粒嗰幕
我睇住喺個Mon前面哇左一聲

你大我呀

港產片啊

以前d港產片去到好盡

大家喺邊度可以睇返呢啲高質港產片

迴轉壽屍羅蘭姐死後回魂為屋企人煮一餐飯
喊到仆街

呢套係?

龍在江湖
我望完呢一眼就唔會再擰翻轉頭。

一本漫畫闖天涯
最後結局周星馳掉晒啲武俠小說落垃圾桶
同埋柏安妮最後個眼神

新警察故事
成個小隊九個人逐個逐個比反派殺死
間工廠爆炸成龍將佢地條屍放上手推車到逃走

星願
葉國歡飲鹹檸七落勁多鹽 最後畀米奇發現原來係佢嘅老友上咗身 然後爆喊 叫佢唔好用壞人哋個身體 用完好快啲走喇

魚佬嗰套

恐唔恐怖？會唔會有d嚇人既鏡頭嫁巴打？
利申：細膽唔睇鬼片

掃毒

其實我翻睇殺破狼其中有個同個女久別重逢冇耐個女一走就俾人拮死嗰幕都覺得好正
姐係搞左咁耐好似終於有啲轉機然後個天就要你死

你可以當笑片咁睇

分手日，張繼聰老婆cancer 之後錄左段野比個女...我第一次睇戲喊...亦係暫時最後一次

係既
同埋張繼聰係張長椅同万刀甲喊住講佢老婆既事
話就算知佢出過軌定點 全部都已經唔緊要
老婆冇事就乜都得
雖然佢喊到面容扭曲個樣有d可笑
但其實演得幾好
總括黎講 佢同唐寧呢pair
演技係係主角stephy同万刀甲之上

套戲叫非常突然

以為套戲就完

Happy ending 去bbq

點知最尾嗰場戲

阿爸淨係想返去以前唔知邊度 阿媽淨係諗住以後唔知邊度 淨返我一個 留0係依家

另外

成套春田花花幼稚園都好高汁 可惜 依家連DVD都搵唔返黎睇

烈火雄心1？

一本漫畫闖天涯
原來係正經片嚟

都市情緣

曾經有一份真誠的愛擺在我的面前,但是我沒有珍惜,
等到失去的時候才後悔莫及,
塵世間最痛苦的事莫過於此,
如果上天可以給我個機會再來一次的話,
我會對這個女孩說我愛她
如果非要在這份愛加上一個期限,我希望是 一萬年

好記得英雄本色2 哥哥就死打電話俾佢老婆個幕
其次就係古惑仔 烏鴉隊死左細細粒 陳浩南咩都做唔到個下
到近年少少 應該係疆屍，捉左個細路個刻

好震撼

同一個眼神 盡顯身價

每當變幻時最後楊千樺望住陳奕迅同老婆離開

劉德華 阿䛷

我都係樓主果幕

「到左我呢個年紀 仲有野需要人明咩？」
「我仲有野輸咩？唔緊要啦 贏又好輸又好 咩都返唔到黎架啦」

人間喜劇最後一幕

我最後一個願望 就係要你同我好好地咁照顧如夢

阿虎

無間道
我都想做好人 點解個個都唔比我好人

左眼見到鬼
我真係好蠢呀 點解咁都諗唔到架

歲月神偷
細路扔魚缸落海

童夢奇緣

老版劉華最後向老豆道歉

直線引負

細個真係當笑片睇
大個睇返好撚sad

明知等不到亦要等 還好有眼淚來陪襯

好失落再轉變到豁達，加埋背景首一生所愛

十年 知道邊個係自焚者嗰下

去年煙花特別多
片尾大哥舉中指嗰下

一念無明
個細路覆述小王子個故事 講講下爆左句寬頻星人出黎
好笑但又寫實諷刺

屎，你係一篤屎，命比蟻便宜。

江湖

而家冇人叫我做turbo，個個都叫我做左手哥。

點解

男既好多
女既要數既都係年紀好大既
就算吳君如咁好戲 都講唔出有咩觸動人心既一幕
女演員係電影上比重太低
好多時精心製造既一幕比晒d男演員

至尊無上。 臨尾個幕加埋譚伯首歌

呢套真神作

一個爛賭的傳說
莫明地悲哀

仲有瘦身男女，加埋臭4 首終身美麗真係

不管天邊風已起

仲有智叔死之前嗰幕又係好正

生化壽屍最後果幕
陳小春係車睇住條女飲左支野

完全冇feel

我認啲90後都未必識

我97

對呀

鎗王哥哥用鎗指住差佬個頭，真係射死佢

金雞同朱麗葉整體好睇，但單抽一幕出嚟唔夠深刻
三姑勉強揀我會揀江湖告急，梁家輝喺中環俾人斬後，佢扶住個老公走，嗰種老夫老妻扶持，感動到我

放逐
最後幾兄弟訓低晒望住隻雞拖走啲金果幕，
果段音樂同最後出返佢哋幾兄弟既合照

真係...做兄弟既！

辣手神探 梁朝偉打死歐陽震華

仲有洪興十三妹方中信死果段吳君如都唔錯
呢套吳君如真係做得最好

天涯海角
陳慧琳蘇格蘭重遇金城武

仲有吳鎮宇的士入面屌柒黃秋生
你死左架喇!隊佢!?唔係和仔!?你死左架喇!!!!
兩大影帝D戲超撚正

喜劇之王拎飯盒嗰幕

返屋企！

套戲好多好戲之人

有成5個影帝

邊套黎

大丈夫

老戲骨就係老戲骨
個種張力
對感情既義無反顧
而家有幾多女演員做到

其實江湖告急都算經典之作丫
可惜喺香港好似無乜人識

江湖姦殺令

唔係喎九哥 我真係聽到你講江湖姦殺令啵

生化壽司 陳小春屌7黎耀祥 「你係咪屎蟲托世架? 我 依 家 唔 洗 你 搬 !!!」

半支煙 曾志偉:「我以前以為，我呢世得唔到嘅野，我可以成世記住佢；但原來有一日，個天突然同你講：『我記都唔比你記啊，吹咩！？』。」